大欖轉車站有狗

大家坐車經大欖 小心安全

見到 落車小心 勁多狗

幫手

推 知唔知有冇查車

有查，兩隻狗上黎

望一望就走，想捉後生仔

又出黎咬人

大家睇路

唔打算開花嘅手足上twitter打國際線啊

小心

唔急住返屋企可以食埋個飯慢慢先走 順便刺激下黃色經濟